咩本土派呀獨派呀，肉撚酸到

由熱血公民彈起到依家，一路都係靠消費異見者一步一步壯大，至於咩係本土派，其實跟本冇一個權威既光譜可以跟從同定義，個個都話自己正宗，完全做唔到求同存異既思維

見到盧思達同仇思達件事之後，絕對覺得香港最岩都係焦土，盧思達所諗既獨派思想天馬行空，全無可行性

仇思達既器度，絕對係肉撚酸，小學生咁樣咬住盧思達唔放，大佬，人地假假地都一直算半個自己人。洗唔洗做撚到咁?

其實台灣既野關你地撚事咩，你幫毓民今次係幫得好撚肉酸，難聽d講，人地話你聽order做野我依家都信

就算唔妥盧思達，洗唔洗日日出90幾個post唱鳩人，就算錯係咪錯到要你咁樣追殺人?似熱狗咁咩? 嘈埋d咩識唔識字，識唔識成語呀等等，喂你要搞人就搞人，唔撚洗打正旗號為乜為乜，擺明係私怨上撚哂頭

你要同獨派割蓆，好明顯，你係有野心選野，不過唔撚知你選咩，你係買緊保險政府到時冇口實旭鳩你

跟班既如jo jo wu,陳興旺個d, 稍為有d血性唔該講句人話，唔好做下把做到連基本人格都冇埋

全世界比你地屌勻哂，叫你比橋你又冇，建設係好難 推倒只需要你5分鍾，唔好咁撚陰公好冇，冇建設就收檔啦，完全冇建議比到但就唔好個個星期搞屎搞尿

今次揚撚哂架勒，你開左咁多同你冇乜大仇怨既人波，又要玩膠基哥前基哥後，又文匯報報你地好得意乜乜乜，其實唔好笑，衰撚過100毛

你睇到留言再問下呢到d人， 我係唔係你hater,我係撐你多既，不過你今次食相真係好撚難睇

我敢肯定，你同盧思達開拖呢單小學雞野，至小令你冇左3成支持者，phone in已經有人好聲好氣勸你，點知你今日都仲係係咁講，成個白痴仔捉人字室等，你再打長毛，打熱狗已經冇咁有力架勒

因為你都係濕鳩，係你自己做唔到論點對駁，人地唔應你機唔同你打泥漿摔角係岩架。

收手啦，打泛民就打泛民，打熱狗就打熱狗，你打d獨派泛本土為乜撚野遮? 唔好司馬昭之心啦，可以做得好睇d。

你既傲氣，已經令你輸左一班想是其是非其非既支持者，醒下啦屌你老味

大家一擔擔，遲d拎城邦論清算Jobless Chan都唔出奇btw留名等睇周竪峰呢d打上去本土台大義滅親

咁獨派少講例子啫，照你咁講，加泰搞得成獨立嘅機會仲低過香港啦，香港仲可以搏到美國有心支解支那，可以趁支那解體時獨立，加泰隆尼亞有咩？又冇 gun，外國勢力又唔撐，西班牙係歐盟成員國，英法德美俄都唔會忽然失心瘋支持加泰獨立，支解西班牙，咁人哋加泰獨立機會咁少，人家都唔會搵成功機會太少做理由反對加獨啦。你話獨派天馬行空，咁人哋講到尾咪就係仿傚加泰呀，參考愛沙尼亞果D獨立咗嘅國家囉，係你自己唔睇唔留意咋。

其實真係睇唔哂咁多，但我當然希望成事，所以先唔撚妥仇思達為左之後條路獨派都打埋，好話唔好聽，佢都係靠梁天琦先吸到精，而人地本民前就係獨派，依家你take side要反港獨，正正係推到昨日既自己，而且仲要對當日戰友不停抽刀，這未免太肉酸了

出左街，晏d再講

毓民親國民黨 一定死撐韓國瑜
仇思達係毓民既人 咪焗住一齊炒車

其實撐乜鬼國民黨
以前就三民主義統一中國 解放大陸同胞
依家全黨笠水 連各自表述都唔敢再提
呢啲咁既垃圾黨 連台灣人都唾棄

人地加泰係大多數民意支持獨立
香港班絕小數支種港獨雞成日騎劫民意

乜派都好，講完唔做嗰啲正撚樣嚟

咁加泰嘅獨立派都唔係石頭爆出黎架嘛，唔係突然之間全個加泰就有一半人撐獨立架嘛，佢哋都經過長年累月嘅文宣架。

講真獨派嘅意思就是，說服民眾響支爆又好，美國決定支解支那又好，支那好似蘇聯咁解體又好，千萬唔好放過呢個大好機會，乘時獨立，唔好好似飯民咁，有呢個機會只會鳩叫甚麼雙普選。

其實而家要搵餐政治飯食
一定要同港獨切割
佢係醒目仔

人家幾百年已經係獨立個體
人地起碼議會有票,唔似班講獨雞吊票
成班小學雞未學行先學走,仲大大聲話岩

你篇文打再長都冇用
熱狗雙黃仇狗大灣驅呢班契弟從來都唔係本土派獨派

講獨不學無術又唔敢武裝革命是常識吧

咁你都識講幾百年啦，港獨派開始成型係2016年，四年都冇，四年你就想去到人哋幾百年先有嘅成就？

再講講柒事，夠愛爾蘭獨立果班多咩？港獨派做過嘅柒事，其實愛爾蘭果班都有，人哋就算獨立咗，都仲有一半人口講英文，而唔係愛爾蘭文，所以做人就唔好咁妄自菲薄啦。

小學雞就係小學雞,人地加泰本身自成一國幾百年
要獨立都係圍頭佬講,外來支種人講獨立?
成班都係支那走難落黎支種人講獨立
英國佬一早就睇通,唔俾居英權班支種人,
費事幾廿年後支種人係英國搞獨立

點樣自成一國幾百年呀？1492年成立咗西班牙王國後，加泰就變咗西班牙王國嘅一部分啦，

再講按你邏輯，移民北美十三州嘅英國佬根本冇資格講美國獨立，只有北美印地安原住民有資格？都 onlun9。

畜牲大灣駒
一諗到條廢物係書展俾鳩達兇一兇就成隻死老鼠咁
咁的廢物除左上網打飛機仲識咩
話佢打熱狗有功喎
人地仲生勾勾成個台係到
咩都做唔成的廢柴會有咩建樹先得架

我更唔講呀芒果佬黃毓民同大灣駒
當初屌陳雲熱狗唔係口響響話人唔港獨咩
依家又自打嘴巴
肉酸到嘔
又要唔獨立話咩冇能力冇軍火冇乜冇柒
但又要香港自主喎
呀講到尾乜咁似城邦論既
哦原來陳雲先係最合乎現實的
笑撚左

Jobless Chan話要武裝革命同廢基本法，上fcc又咪係話唔支持武力同照搬陳雲套城邦論黎用，遲d陳浩天同佢地反面我諗班講獨abc隊又拎黎清算佢

盧斯達都係提倡理想主義價值觀啫，雖然客觀現實的大局上是沒有作為，但都唔係罪過吖，理想主義思想總比犬儒主義好。

但你仇思達竟然就對號入座為「人哋要搞鳩你」，上哂頭，上次email又係咁，今次又係咁，小事化到大一大歸哂邊返唔到轉頭，咩論點對駁都用私怨論誅心論屌鳩人。

其實講得出「借韓反毓」，用個「反」字，就證明佢立場係「親黃毓民」，就係「毓派」。

基本上同「黎派」性質同等，就係對人不對事。

我係真心覺得，亦覺得好大機會，今次要犧牲咁多獨派本土派支持者做呢個動作，我唔相信佢會冇預計過。

咁都仲要行呢套一定得一個原因，就係選某d野。

一向打住清廉旗號，轉頭收取不合理價錢賣野，已經證明佢都只係一個普通人。一個見錢會心動既普通人

普通人，就唔撚該唔好係道德高地說三道四指點江山

仲有，有人願意犧牲自己佢話鳩做，咁請問，究竟點樣做香港先可以有改變?

你只不過都係一個見錢開眼，器度一般既香港人，做返順民吧，唔好開咪，做返聽眾，因為，你唔配有人追隨你

票從何來
幾乎成個非建制派都屌過

試水溫遮, 我冇話佢咁快會做咩動作, 不過要舖排,都應該係時侯. 如果依家唔做, 到時會比口實人地旭佢

你死撚左去啦專登唔覆
你屌人還屌人
咪將果班人扯埋落本土黎講呀